\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\section{tamaños de letra}
Los tipos de letra son:
{\tiny Tamaño tiny} \\
{\scriptsize Tamaño script} \\
{\footnotesize Tamaño foot} \\
{\small Tamaño small} \\
{\normalsize Tamaño normal} \\
{\large Tamaño large} \\
{\Large Tamaño Large} \\
{\LARGE Tamaño LARGE} \\
empiezo a escribir y \Large grande \normalsize y ahora pequeño \\
empiezo a escribir y {\Large{grande}} y ahora pequeño \\
{\tiny{hola muchachos soy enano}} 
\section{tipos de letra}
Los modificadores de tipos: \\
esto va en { \bf negrita} lo siguiente \underline{subrayado} y esta parte en { \em cursiva}\\
esto va en { \bf negrita} lo siguiente {\bf negrita \underline{y subrayado}} y esta parte en {\underline{\bf y negrita \em cursiva} \em cursiva}\\


\underline{VIVA LA VIDA}



\end{document}